% -*- mode: latex; coding: utf-8 -*-
% !TEX TS-program = pdflatexmk
% !TEX encoding = UTF-8 Unicode

\documentclass[%
  a4paper,
  twoside,
  numbers=noenddot,
  parskip=half+,
  open=any,
  headsepline,
  english,  % german, english
  ba  % ba, pa
]{zhawthesis}

\KOMAoptions{BCOR=5mm}

\usepackage{etoolbox}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Parameters
% - Adjust these to your needs:

\title{Preventing Supply Chain Insecurity}
\subtitle{by Authentication on Layer 2}
\author{% Komma getrennt
  Dennis Camera, Raphael Ungricht%
}
\newcommand\twodigits[1]{\ifnum#1<10 0#1\else #1\fi}
\date{\twodigits{\the\day}.\twodigits{\number\month}.\the\year}

\major{Computer Science}  % Studiengang
\zhawsemester{Spring 2019}
\zhawinstitute{init}
\zhawlogocolour{pantone2945}  % pantone2945, cmyk, sw
\mainsupervisor{Dr Stephan Neuhaus}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Base packages used by the template (any commonly used packages)

\usepackage{float}
\usepackage{graphicx}
\graphicspath{{figures/}}
\DeclareGraphicsExtensions{.pdf,.png,.jpg,.gif}

\usepackage{tabularx}
\usepackage{longtable}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{todonotes}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Custom packages

\usepackage{bera}
\usepackage{beramono}
\usepackage{bytefield}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{pgfgantt}
\usepackage{caption}  % used for not including figure in lof
\usepackage{pdfpages}

\sisetup{binary-units=true,per-mode=symbol}
\newcommand{\Mbit}{\mega\bit}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Custom commands

\newcommand*{\thead}[1]{\textbf{#1}}
\newcommand*{\tlhead}[1]{\multicolumn{1}{l}{\bfseries #1}}
\newcommand*{\tchead}[1]{\multicolumn{1}{c}{\bfseries #1}}
\newcommand*{\trhead}[1]{\multicolumn{1}{r}{\bfseries #1}}

% Footnotes
\newcounter{footnotemarknum}
\newcommand{\fnm}{\addtocounter{footnotemarknum}{1}\footnotemark{}}

\newcommand{\fnt}[1]{%
  \ifnum\value{footnotemarknum}>0%
  \addtocounter{footnote}{-\thefootnotemarknum}%
  \setcounter{footnotemarknum}{0}%
  \fi%
  \addtocounter{footnote}{1}%
  \footnotetext{#1}%
}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Glossary

\usepackage{datagidx}
\newgidx[heading=\section]{glossary}{Glossary}
\DTLgidxSetDefaultDB{glossary}
\input{glossary}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Code highlighting

\usepackage{xcolor}
\definecolor{mComment}{rgb}{0.1,0.7,0.0}
\definecolor{mNumber}{rgb}{0.8,0.7,0.7}
\definecolor{mString}{rgb}{0.8,0.5,0.0}
\definecolor{mKeyword}{rgb}{0.5,0.05,0.82}
\definecolor{backgroundColour}{rgb}{0.96,0.96,0.96}
\definecolor{ruleColour}{rgb}{0.9,0.9,0.9}

\usepackage{listings}
\lstset{
  backgroundcolor=\color{backgroundColour},
  commentstyle=\color{mComment},
  keywordstyle={\bfseries\color{mKeyword}},
  numberstyle={\tiny\color{mNumber}},
  stringstyle=\color{mString},
  basicstyle={\lst@ifdisplaystyle\scriptsize\else\small\fi\ttfamily},
  breakatwhitespace=true,
  breaklines=true,
  captionpos=b,
  keepspaces=true,
  numbers=left,
  numbersep=5pt,
  showspaces=false,
  showstringspaces=false,
  showtabs=false,
  tabsize=2,
  frame=single,
  upquote=true,
  rulecolor=\color{ruleColour}
}

\begin{document}

\frontmatter

\maketitle

\cleardoublepage


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Declaration of Originality

\makedeclarationoforiginality

\clearpage


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\chapter{Zusammenfassung}
\label{ch:summary}
\input{chapters/01_zusammenfassung.tex}

\chapter{Abstract}
\label{ch:abstract}
\input{chapters/02_abstract.tex}

\cleardoublepage

\chapter{Preface}
\label{ch:preface}
\input{chapters/10_preface.tex}

\cleardoublepage


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\mainmatter

\tableofcontents
\addcontentsline{toc}{chapter}{\contentsname}
\label{contents}

\chapter{Introduction}
\label{ch:introduction}
\input{chapters/20_introduction.tex}

\chapter{Related Work}
\label{ch:related-work}
\input{chapters/30_related_work.tex}

\chapter{Protocol Design}
\label{ch:protocol-design}
\input{chapters/40_protocol.tex}

\chapter{Implementation}
\label{ch:implementation}
\input{chapters/50_implementation.tex}

\chapter{Results and Experiments}
\label{ch:results}
\input{chapters/60_results.tex}

\chapter{Discussion}
\label{ch:discussion}
\input{chapters/70_discussion.tex}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\backmatter

\bibliography{thesis}

\listoffigures

\renewcommand*{\lstlistlistingname}{List of Listings}
\lstlistoflistings

\listoftables

\cleardoublepage


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\appendix

% - Add your appendix here:

% Anhang/Appendix:
%   1. Projektmanagement:
%      -- Offizielle Aufgabenstellung, Projektauftrag
%      -- (Zeitplan)
%      -- (Besprechungsprotokolle oder Journals)
%
%   2. Weiteres:
%      -- CD mit dem vollständigen Bericht als pdf-File inklusive Film- und Fotomaterial
%      -- (Schaltpläne und Ablaufschemata)
%      -- (Spezifikation u. Datenblätter der verwendeten Messgeräte und/oder Komponenten)
%      -- (Berechnungen, Messwerte, Simulationsresultate)
%      -- (Stoffdaten)
%      -- (Fehlerrechnungen mit Messunsicherheiten)
%      -- (Grafische Darstellungen, Fotos)
%      -- (Datenträger mit weiteren Daten (z. B. Software-Komponenten) inkl. Verzeichnis der auf diesem Datenträger abgelegten Dateien)
%      -- (Softwarecode)

\appendix

\chapter*{Appendices}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Appendices}
\renewcommand{\thesection}{\Alph{section}}

\setcounter{table}{0}
\renewcommand{\thetable}{\Alph{section}.\arabic{table}}

\setcounter{figure}{0}
\renewcommand{\thefigure}{\Alph{section}.\arabic{figure}}

\section{Networking primer}
\label{sec:networking-primer}
\input{appendix/networking_primer}

\pagebreak

\section{Installation guide}
\label{sec:installation-guide}
\input{appendix/installation_guide}

% \section{Development environment}
% \label{sec:dev-environment}
% \input{appendix/dev_environment}

\section{Acceptance test scripts}
\label{sec:acceptance-test-scripts}
\input{appendix/acceptance_tests}

\clearpage
\refstepcounter{section}%
\addcontentsline{toc}{section}{\protect\numberline{\thesection} Official assignment}%
\label{sec:official-assignment}
\includepdf[pages=-]{includes/Aufgabenstellung}

\section{Schedule}
\label{ch:scheudle}
\input{appendix/schedule}

\end{document}
